【武漢肺炎】小數奧數題目範例，連登仔解唔解到

限時5分鐘

假如
肺炎 + 漢肺炎 + 武漢肺炎 = 2019
那麼
武×漢×肺×炎 = ？

84

1x4x7x3

好快

好簡單wo ching

小學嘛